點解香港冇水上的士

明明就係對面，但係要坐成個鐘車。
5分鐘可以做到，但係要你花十倍時間過海。

岸鳩鳩

你指渡海小輪？

以前有

黃石碼頭大撚把

而家研究緊出條啟德紅磡尖東中環線既水上的士

整條水路畀啲人游嚟游去仲好啦

影響市容
破壞海港
泰國咩

去西貢大把水上的士

未用過唔代表冇
近近地 科學園對出啲島仔都有

尖沙咀起條行人隧道過中環仲有用啦 行10-15分鐘 減小幾多車同巴士的士 走黎走去塞車

不如維港兩岸拉條繩
用橫水渡方式過對面岸算啦
又唔洗燃料 又無空氣污染

填左佢啦
咁細個臭港 又成日塞車

例如： 柴灣 —》將軍澳
筲箕灣 去 鯉魚門
西環 去 荃灣

咁簡單都要研究 真係嘥氣

推出唔得咪取消囉
有幾難
岸鳩鳩

益唔到商家佬嘅嘢你估個垃圾政府會唔會做？

搭小輪咪差唔多

橫水渡咪有

有西灣河去三家村/觀塘

好多避風塘都有
以前多啲 有啲大船埋唔到岸
就會係海中心大嗌叫呢啲駁艇

又例如香港仔有船去鴨脷洲一樣

哇啦哇啦

推